跪求英文慢歌推介

有冇類似呢種嘅英文歌推薦?比較慢少少抒情啲嘅歌 冷門啲都得

Everglow Coldplay
Samson Regina Spektor